有冇人紋左眼線?

有冇絲打試左?
有冇圖?
想試又怕痛

見你噉慘冇人覆
想紋咪紋囉 諗噉多做乜
愈諗就愈唔會紋

又要靚又要懶

右眼線唔要？

如果你有食煙，飲開咖啡
就麻醉藥會比較快散
好快會覺得痛

幫我紋果個講

內雙表示好想紋

唔係懶 係怕痛姐
同埋有冇絲打有介紹
紋得唔好就一世咖喇

咪玩啦 last1-2 年炸

搽咗麻醉就唔會好痛
個感覺似係有D嘢掃下隻眼
整咗個樣精神D

唔係啵 會淺灰都仲係度
表姐紋左超過10年

佢手勢好~
有朋友話好痛 同埋係咁流眼水

唔係痛咁簡單 係好撚柒痛 眼水不停標出嚟

唔太痛，飄眉痛啲，但未痛到會叫出黎個種
可接受範圍

有邊間介紹

我娘親有
都廿幾三十年lu

絲打個名
你去邊間做過要叫人唔好去

有無飄眉 霧眉 before after?
淺眉男想整 但驚太假

絲打邊間做

係咪手勢唔好?!
有人話好痛 做完一邊都想放棄
有人又話唔痛

預約咗12月中會去紋美瞳線
雖然有啲驚睇完啲留言話痛
因為懶唔想次次化妝畫 又唔識畫內眼線

但整完真喺好自然 不過同整眉一樣 好睇個美容師手勢
我媽廿幾年前都有紋 佢都keep到依家都仲好顯色

等你包膠

好啊

不過我都對依間嘢有啲信心嘅 因為喺屋企人介紹
做完會上嚟講番感受

好痛
整完之後個一兩日隻眼會好唔舒服
甩完焦會幼一半同淡色好多，一定要補色
但係又要痛多次 不過冇第一次咁痛
好似keep 3年左右，唔係永久

甩焦喺咪會甩條眼皮屑出嚟 但會唔會好痕

我見到啲圖會對眼腫起咗同紅哂